劉細良網台評論真係好高質

呢排個個星期聽佢

一樣

有聽開
不過唔知有咩高質
應該話其他台太低質到無嘢好聽

愈聽你就愈覺有人不過係做Job囉！！！

你個炒車post 都好高質

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀